[一人一個] 煩膠同事嘅膠事

先拋磚

我同事係個40幾歲嘅大叔嚟，唔知係咪缺乏家庭溫暖，成日都係公司R水吹，不論清潔啊姐定我呢啲後生

咁好啦，有次清潔啊姐傾起屋企嘢，啊姐話自己個仔30幾歲都未有女朋友，覺得好擔心 之後個煩膠同事居然問哂全公司啲女同事想唔想識男仔 我就係其中一位受害人，我話我有男朋友，佢話男未婚女未嫁，試下啫

真係比佢吹脹

佢仲有好撚多膠事